前幾年支國同俄佬簽嗰份25年石油協議

宜家應該要蝕到仆街

我冇記錯都有得浮動
但最低位係幾多?
仲有唔計俄佬呢筆
早排先大手掃完油黎

早排牙契哥送左d病豬比契細佬
而家油價咁平拎黎燒豬活埋囉
之前都試過咁樣虐待d豬啦

聽講定左喺 $60？

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

Q&A部分請㩒入去呢度
記得睇埋啊，好撚緊要啊
【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版
召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦

契弟即係契弟

所以送返d病毒做回禮